赤柱廣場係咩玩法 ？.？

我睇到都同問

以前住赤柱

赤柱都手足

無可能夠人
而且朗豪坊自己人 係咪迫人變藍

係囉
係都南區香港仔啦

假到
睇熱門個個po

平日夜晚鬼影都冇隻，啲鋪又閂得七七八八，完全唔明有咩玩

引狗入赤柱

咁係羅馬廣場嗌仲有效果

其實愉景新城唔係好難走咩 正常都係去荃新荃廣

愉城隔離係狗屋

九龍城廣場又係 我覺得你要一區一個不如返黃埔

邊個知邊d係fake邊d係真

咁多黃店都搞

係囉，老地方嗌好過啦

佢無call 過狗 你直接問保安佢都係咁答

到時去到咪知囉

所有太樣衰嘅文宣我都當係假嘅

到時你咪知囉

赤柱本身就有個大狗屋，入面大把狗

啲選址好奇怪

其實Happy Birthday 已經係祝賀緊？ 可唔可以改人改佢？

其實直覺覺得係伏…
今日又唔係咩大日子
你話義士要去法院撐佢都算

成件事好鬼

而且個場平時人流都麻麻
同埋已經有又一城仲要九龍城做乜
都唔知而家係fake狗定fake自己人

響應劏房波號召，出黎消費

真 Fake埋自己友

赤柱廣場鬼影都冇，消費條毛

成張都假

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

好，一定到

最緊要popo 到

大埔廣場DLLM

朗豪坊就去食嘢算啦

冇人想去朗豪坊

條link入唔到架喎，邊個Channel搞架？

赤柱死場黎，你去唔去佢d店都無生意架啦

班業主早幾年都屌政府搞到赤柱無人流

唔係話捉唔捉鬼，搞手決定地點前真係睇下地圖先啦，唔好因為嗰個場無去過就去

聲東擊西

新港城點睇

做乜去朗豪坊呀？屌

講真林奠生日關我咩事
佢只係中共旗下一隻棋

目的係林奠生日已經on9
國歌法都黎緊重有心情玩膠

邊有人叫又一城中心㗎

fake狗頂多咪搞到佢哋柒
但唔小心fake到自己人嘅話點算
俾差佬打一身，再告非法集結

沙頭角同長洲有冇

因為全部都係班狗作出黎
點解搞鷹君 唔搞shk
同埋守赤柱果班太耐無野做 要搵野搞下

祝柒婆生日快落地獄

其他都可以理解
但你赤柱係jm9?

又係鬼？

赤柱

淺水灣紅山手足

嘉湖商場係咩黎
利申,大西北撚

赤處一條路出入

Me2
車程又耐
仲有我真係想像唔到赤柱廣場邊個位可以聚集咁多人和你sing

唱完後直送入赤柱柳記比人打

唱歌仔咁認真做咩

有警局, 有衝鋒車
人地根本都唔駛用力

每個場都有㗎啦

咪撚搞朗豪坊啦

想比離島狗賺分？不如寫埋水塘啦

不如梅窩啦屌

嘉湖商場唔知咩黎 冇呢個商場 一係銀座一係新北江
朗豪坊自己人又搞
唔去考究係咪鬼 起碼認真啲諗下先出po啦

有部分人心態係搞鳩自己人為樂

赤柱啲人好撚藍
7點打後好靜
利申赤柱返工

咁樣衰的文宣

呢班搞手有冇出過自己區

而家啲文宣設計咁hea嘅

成張嘢hea到好食小畫家咁
我幼稚園個妹都設計得好過佢
究竟邊個出？

正確態度

赤柱露左底喇

低能，又係五一 天馬d鳩野
咪去

好伏 似藍屍整

心水清

其實聽日林鄭月娥生日關你咩事?

笑撚死

拉

大埔廣場咁伏既位都搞
金鐘搞pp做乜？

講L咗幾多次係無fake狗呢樣嘢
fake到狗又點？
戰力大減？

傻撚左
一來隔離係狗屋
二黎根本聚唔到人

所以咪話伏伏地
d地方古古怪怪

唔講大大間狗屋係正對面
封左去黨鐵條橋
死左一半人
其他路係正係狗屋附近
根本走唔到

張文宣咁撚7又朗豪坊 又赤柱
大家心照啦明顯唔係手足整
啲地方好多伏野

Pin呢個啦樓豬
提下大家

大埔廣場喎 狗屋？

梗係去啲呢度冇嘅商場啦

和你sing 鳩嗚化

笑撚死 張文宣真係幼稚園小朋友都畫得好過佢

係隔左個超級城
但都係對面啦

九龍城唔係死城黎既咩？

又一城你地會叫又一城中心？

可能係fake 手足呢

有幾個地方怪啫 唔係全部怪

乜鳩嘢又一城中心

各區都有好多SHK場唔搞

咪就係

山區狗也不屌

直送赤柱監獄

重點係冇中庭都聚唔到人

張圖咁撚假

文宣點會咁肉酸 唔講設計佢連整齊咁排啲字都做唔到

仲未講個句happy birthday fuck you勁撚中坑

咪分化啦

邊有人tg擺link

希望唔好有人中伏

熟大埔嘅人一定唔會揀大廣，
唔通喺阿波羅門口聚人啊？

赤柱 大埔廣場 愉景

推推推

真 赤柱啲鋪間間等執

狗先會

正解

係，好彩今屆區議會夠爭氣

赤柱廣場無路可走，有啲鬼喎？

太子女咁撚黃，唔好再搞人
點都唔輪到朗豪

13/05/2020 10:00
《異動股》朗廷酒店挫近８％，疲情致業績惡化警料不派中期息
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社１３日專訊》朗廷（０１２７０）現價下跌７﹒６９％，報１﹒２元；成交約６７萬股，涉資８０萬元。 朗廷酒店公布，由於爆發新型冠狀病毒繼續嚴重影響信託集團下之酒店業務營運，信託集團酒店的合計經營毛利按年下跌大約１１０％。截至３月底日止３個月期間的合計浮動租金收入較去年同期大幅下跌，預期在新型冠狀病毒肆虐期間限制了旅遊及社交聚會下，酒店業務營運將會繼續受到嚴重影響。 由於業績惡化，信託集團預期將不會派發截至２０２０年６月３０日止六個月之中期分派予股份合訂單位持有人。 現時，恆生指數報２４１７３，下跌７２點或下跌０﹒３０％，主板成交２４８﹒３９億元。國企指數報９８１８，下跌１３點或下跌０﹒１３％。 上證綜合指數報２８８０，下跌１０點或下跌０﹒３７％，成交５８７﹒８６億元人民幣。深證成份指數報１０９８３，下跌３２點或下跌０﹒２９％，成交１０００﹒７９億元人民幣。

班搞手咪係愉景新城隔離果楝返工囉早d訓好過啦

死位冇得走 狗屋又近

大埔廣場都近 不過超級城仲近

佢生日關我撚事

pish

完全唔HAPPY
建議改為
"賀你BIRTHDAY, FUCK YOU"

超on9
鬼影都無隻
鬼佬就大把

果度近狗屋

所以係就搞手返工

集中黨鐵商場先

tui依個

其他區防暴落晒地

唔似假新東果d場防暴到晒

自己人搞梗係要捧場

sh⋯⋯佢哋知道左會搵廣告公司㗎

唔係六日 多人得去邊 平日都係做遊客多啦

文宣出街前已經有哂部署

送頭

push

赤柱廣場出入都勁唔方便
仲要隔離就係赤柱監獄同懲教署
心諗jm9

利申 之前住大潭

So fake

好似冇人去